{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001943",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 올인"
    },
    "text": "江陵市内に位置したオールインモーテルは25個の客室を保有しています。モーテルはきれいで親切なサービスを提供し、最近は室内をきれいに総なめし、衛生等級で最優秀店に該当します。現金決済の時、口座振替も可能であり、10%割引サービスが提供されます。また、ボイラー施設と海上保険加入で安全な宿泊環境を保障します。午後4時からは入室ができ、最大3時間まで少なくとも料金で利用することができますモーテルは中央市場と江陵市内から徒歩3分の距離に位置しており、金鶴と蜂の巣カルグクスは徒歩5分の距離です。KTX駅、バスターミナル、江陵港、安木港など各種交通手段まで車で7分で到着できます。また、柳ブルワリーと校洞ちゃんぽんは車で3分の距離にあり、親指屋台は車で10分で到着できます。関東大学と嶺東大学は車で7分の距離で、テラロッサコーヒー博物館は車で15分ほどかかりますモーテルの近くには様々なコンビニがあり、徒歩1分で訪れることができます。訪問者はモーテルの位置が市内と市場に近くて便利で、予約もしやすい方だとレビューしました。親切な社長と満足できる施設で楽しい訪問経験を持つようになり、価格もまた合理的なのでおすすめだとお勧めしました。各客室には超高速Wi-Fiと43インチTVが設置されており、KTオルレTVを無料で視聴したり有料で決済することができます。携帯電話の充電器と各階には浄水器が備えられており、最高級の寝具類とガウンもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "オールインモーテルは何個の客室を保有していますか？",
            "answer": "オールインモーテルは25個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "オールインモーテルはきれいで親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルはどのような割引サービスを提供していますか？",
            "answer": "オールインモーテルは現金決済時に口座振替も可能であり、10%割引サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルはどのような安全対策を施していますか？",
            "answer": "オールインモーテルはボイラー施設と海上保険加入により安全な宿泊環境を保障しています。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "オールインモーテルの入室時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルはどのような観光地に近くに位置していますか？",
            "answer": "オールインモーテルは中央市場と江陵市内から徒歩3分、金鶴と蜂の巣カルグクスは徒歩5分の距離です。また、KTX駅、バスターミナル、江陵港、安木港など各種交通手段まで車で7分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテル周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "オールインモーテル周辺には柳ブルワリーや校洞ちゃんぽんなどの飲食店があります。また、親指屋台も車で10分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテル周辺にはどのような大学がありますか？",
            "answer": "オールインモーテル周辺には関東大学と嶺東大学が車で7分の距離にあります。また、テラロッサコーヒー博物館は車で15分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテル周辺にはコンビニはありますか？",
            "answer": "オールインモーテル周辺には様々なコンビニがあり、徒歩1分で訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "オールインモーテルはどのような施設が客室に備えられていますか？",
            "answer": "オールインモーテルの各客室には超高速Wi-Fiと43インチTVが設置されており、KTオルレTVを無料で視聴したり有料で決済することができます。携帯電話の充電器と各階には浄水器が備えられており、最高級の寝具類とガウンもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 599
    }
}